立即建立黃企經濟圈！

無可否認的確係緊急法令到近期運動又到左樽頸位。經過呢4個月，幾乎可以肯定呢個運動會由爆發性反修例抗爭變成長期反極權抗爭。
係勇武繼續出黎發夢抗爭既同時，我認為和理非最應該做既係要立即形成黃企經濟圈，呢件事係刻不容緩既。雖然的確有文宣宣傳買爆黃企，杯葛藍企，但係大部分人仲係停留係象徵式罷買，純粹表態呢個階段。呢個力度係不足以壯大黃企削弱藍企既力量。個人認為呢樣野係極之緊急，理由有以下幾點：

1. 我地處於下風最根本既原因係我地無話語權。香港係一個100%經濟金融城市，而話語權係黎自我地到底可以控制幾多資源。

2. 政權同建制派有共產黨同藍企既無限資源，當佢地得到絕對既話語權既時候，惟利是圖既香港人就會開始歸邊。惡性循環下，極權就會完全控制香港。今時今日班高官夠膽指鹿為馬都係因為佢地有絕對既話語權。

3. 只要我地真正形成到黃企經濟圈，運動先可以延續落去。將藍企同建制派既有資源永久搶過黎，削弱對方既話語權。一加一減下先可以形勢均力敵既對決。

4. 睇落好似好難同需要好長時間，其實我地唔使妄自菲薄，當年既阿信屋就係最好既成功例子。

5. 而家係最好同唯一既時機去加速形成黃企經濟圈。趁着民情同大量香港人政治覺醒呢個天時地利人和，要一口氣完成黃企經濟圈。

6. 可能你會覺得點搶資源都唔會夠共產黨資源多。但唔好忘記，我地係有3條戰線：發夢抗爭；話語權（資源）搶奪；國際戰線。每一條戰線都係相輔相成，無左話語權，另外兩條戰線就會好快崩潰。

7. 或者你又會話呢個行動有違"攬炒"精神。但你只要諗深一層，到底要達致攬炒，資源係對方手上易啲定係我地手上易啲？只要搶到資源，搶到話語權，到時對家更加無辦法阻到我地攬炒。

8. 形成黃企經濟圈亦係為左將來既勝利鋪路。如果好彩地唔洗完全攬炒就贏到既話，已形成既黃企經濟圈係可以幫助香港快速復元。

呢個post 係希望大家討論下點樣可以有效快速形成黃企經濟圈，達致更為有效既兄弟爬山各自努力。

我支持一切抗爭手法，總之可以打倒極權既就要做。光復香港，時代革命；香港人，反抗！

1/10

推

2/10

Up

Push

有無黃企list share

push

黃頁telegram bot

依個網好齊 可以參考下

支持

叫黃業先岩

有巴打整左網店買日常用品叫時光

我地要要持之以恆，keep 住買先可以推光時推到hktvmall 咁大！

3/10

推
多啲幫襯小店
提高佢地既人氣！
抗爭要遍地開花
黃店要遍地長龍！

4/10

要將我地大部分既支出都變成黃企既收入，藍絲既經濟死亡螺旋就會好快出現！

用google map 分黃藍店 用落好方便

你今日1823咗未？

[和理非assemble] 1823瘋狂投訴

5/10

冇錯

設立一個黃色集團係咪最方便，雖則樹大招風

建立新既集團好似光時咁唔係唔好，但係我地要諗辦法將現有既企業拉攏過黎先可以快速擴大黃企經濟圈既影響力。

6/10

買左
但我覺得要大規模啲 除左網店 要更多黃色企業

要諗辦法將現有既企業拉攏過黎先可以快速擴大黃企經濟圈既影響力。

P

Ppppp

呢個係和理非最大既威力亦係最有效既長期支持。

大家推出去比所有人都知道呢個重要性！

唔好玩啦你有冇做過生意？ 有冇諗過點解 冇任何商業企業認真撐黃？
就等同你唔食過臭豆腐又點知佢好食，你食過臭豆腐仲講唔講得出佢好嘔心？
唔同異性交流冇機會變情場高手，變咗情場高手仲會唔會唔識同異性交流？

送你一句 : 黃加藍變綠。
自己諗下點解

連登仔9成學生哥
哪來經濟圈..

咁你幫手share 出去第二啲平台

成個經濟氣候都變差啦
仲搞咁多嘢
無論黃店藍店都執左唔少

唔好成日失敗主意啦，就係要令藍企執先過黃企我地就贏！

WhatsGap 都ok可以
係google/apple App Store Downloaden 就得

開始有失敗主意同分化撚入黎la!

仲要係同一時間入黎，好有組織，大家mark 低佢la

7/10

8/10

9/10

識用一定係用呢個

無咩，我見到好多喎，係咪係平行時空 同埋其實一早已經開始左樓主講緊點有規模發大啲搞

佢失敗撚黎，唔洗理

謝謝

pish

最重要係重新喚醒返商戶既目標顧客係香港人，
咁商戶就會以返本地人既利益 目標 取態行先
要比佢地知道本地客市場可靠過大陸客

取之於港，用之於港
越黃越撐越宣傳
黃企唔單單係立場，仲要令大家既本土意識增強，更加可以一齊以防紅色滲透！
再推而廣之去唔同行業，有左「圈」就方便組織商會/工會
經濟圈不單是經濟戰，而係另一戰場既號角聲

pish 呀！

Pish

tui

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

唔止食肆 要擴展去唔同行業